以後日日行港鐵商場

唱吓歌叫下口號
睇下仲有冇鋪頭開閘
有啲嘢要日日做先有用
香港人你唔罷工罷課夜晚都行出嚟啊唔該

和理非如果你咁都唔出嚟你唔好叫自己做和理非

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

每晚八點區區集結

Push

罷唔到工都最好晚晚、放假去商場window shopping
涼下冷氣唱下歌仔，合法又溫和
商場做唔到生意陸逐倒閉，生意佬自然會向政府施壓